[小眾電話] 有冇人諗住買fairphone 3?

可以配LineageOS用

永續唔到基本法
可以永續手提電話

嚇撚死我
直接畀link得唔得

Ok wo

粒u同ram好似唔係好夠咁喎...

有得升級u就好了

應該可以?

部機係made in China

要部機耐用，但個spec 又俾埋啲過氣spec，想點啫？

今日啱啱睇梗就望到呢個 post

我睇到係
追求環保就 Fairphone 3 （但係擔心係磚頭）；
追求私隱就 Librem 5 （唔係 Android，以後要同用慣嘅 apps 講 goodbye）。

其實睇完綠色和平份報告，再平衡返環保、私隱，同日常使用嘅需求，iPhone 好似都唔錯咁……

呢個brand唔識佢。。。
但如果佢ram 數大。。。
我會考慮用～這是那個地方brand ?!

好貴買唔起

吾係吾想支持環保，佢嘅概念好好，係好L 貴，買吾L 起

吾你老母